咁如果流感高峰期點算?

特首表示: I don't care

我只不過係一個80後嘅全職補習社老師
但係我想講 我有個學生(南亞裔) 最近嗰次病都無錢睇醫生 因為屋企堅係清貧 只係有錢買口罩 費時傳染俾其他人

咁搞法 如果到咗年尾年頭流感季節嗰陣 傳染高峰期 口罩都唔俾帶 係咪即係要香港人因為你呢條法例而病死?

特首仍然表示: I don't care

細菌戰

仲流感
伊波拉啦

同一諗法

仲波拉
直頭沙士

宜家香港係戰區
日日過期TG， DLGH
唔戴個罩想提早收皮呀

咪再嚟多次沙士囉 有咩問題？

攬炒